[kickstarter code10] Telegram recover訊息

岩岩自己on99 del左個巴打團購group
cache話有10mb data儲左係雲端
有無巴絲識點樣recover番個group

跪到有團友見到個post add番我入去

自推

再推

推

繼續推

過左一晚都係無人回